美國對中國態度急速轉壞

以前每項都會等中共回應
而家一星期幾樣野密密黎 無理會過中共回應
制裁力度更加愈來愈重
BACK返去南海 台海既話 有可能手段更嚴峻

已經等足咁多年 重想等到幾時？